叫人收下把口既人。。。

係咪從來唔詛咒人？
定係唔講出口？

嗰啲人多素直接出手

收下把口啦樓主

我咩都冇講